仲五大訴求？死醒未呀？

1.撤回送中
2 & 3撤回暴動定義及撤告
4.成立獨立調查委員
5.真。雙普選

戇撚鳩！！！仲要用命去搏？

1.小學生都知推送中係北京，林鄭係傀儡亦無自主權
撤回

2&3重覆撤告便可，撤回暴動定性亦可告你擾亂公眾秩序，非法集結，襲警千萬樣理由搞你
再者，係中共要特區政府將你班敵對份子消滅，可能性和1.一樣

4.參考南丫海難及七警，查番三幾年，期間狗日日話調查當中不便透露你吹咩？仲有，香港最大係鄭月娥，司法最大係鄭若驊，你搵邊位仲裁又確認唔偏幫？搵北京出手呀？

5.最最最最白痴，雙普選就係基本法框架內進行，基本法邊個改？選出黎特首中共唔任命等同DQ,2016DQ6大家記得架可？
仲有特區只保到2047，28年後香港自動進入新疆西藏模式，集中營welcome you!
大家到時同自己仔女再衝好唔好呀哈姆太郎？

你好信中共嗎？唔信佢點解會信佢改寫的基本法？
你好信中共嗎？唔信佢點解會信佢改寫的基本法？
你好信中共嗎？唔信佢點解會信佢改寫的基本法？

一國兩制咩概念？就係全港700萬人為中國背書”我信中共，我撐中共”呀！

鬼佬睇住你地死到臨頭仲話自己係中國人

唯一正確出路也是唯一生路
同中共割蓆，香港獨立！

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

知道，巴打辛苦你

香港獨立！
但好多人未準備好，所以要用第5點 落實真雙普選